有無人已經SUBSCRIBE咗「向秋硯表白的TIER4」PLAN

我知你班毒撚比唔起錢睇㗎啦
講真我第一次J佢個親筆簽名相已經射到周圍都係
真係好撚正囉唔該

SUBSCRIBE 咗秋硯妹妹個PLAN咪唔使睇GIF都要搵CODE

你想人地笑鳩我但係又拉我個post邊有人睇到